危險過醫護了，等睇酒店業擺工

酒店隨時連口罩都唔俾帶
有幾多酒店員工可以有合規格口罩用?
同遊輪差不多情況，最快中伏既清一色係船員，之後先到乖客。酒店員都應該9成1生
搵得果少少錢既果班，真係咪鬼做

執房業炒散工會？ 難攪啲喎...

擺你個閪咩，識唔識字呀？